︱《星島》專欄捉林鄭監誓企錯位 「唯我獨尊」企正國徽中間

做乜講個事實出嚟
習大大會嬲嬲豬㗎

dls應該同全體公務員面向國旗咁一齊宣誓
依家做到咁明顯 分明落xidada面

18萬公務員擁護林鄭月娥

做乜個個做反對派